老母麵受小弟一拜

無野好講

又咩事

又想衰我

又想唱衰我

我今日買左牛
聽日可以加大

呢兩日都冇開POST啦

咩事

咁都關我事

（1-9-2019後）恆指仲高過25000 本媽咪哥將送1000大元予一位留名者！！！絕不走數！！！

無，純粹同大dodo分享
洗唔洗幫你加大
但個餐你自己比錢

25000.1老母麵底

嘩 夜期懷撚左呀

屌真係250底
大dodo近排番哂黎

又冇講1000蚊咩幣